尋找網吧之旅

請問有冇各位巴打知道今日邊間網吧有開我喺。九龍區

香港電競龍頭CGA老闆有份推蒙面法

CGA重同葛珮帆安排星期二上立會見官...
搞成功爭取網吧重開.